面具party 驚冇黨鐵返唔到屋企？九巴陪你一齊返

仲搭黨鐵？

到

畀啲骨氣啦 香港人

九巴真係唔話得啦
每次遊行示威set roadblock，塞車
巴士受影響真係好大，班司機隨時塞死幾粒鐘郁唔到
而家連TG都食埋

就算POPO封晒路，巴士公司都保持開特別班次幫市民返屋企
係，佢係有錢賺，但受影響果part仲大啦
呢D咪就係公營服務應該有既態度囉

係啊，黨鐵，EmpTR屌你老母啊

希望大家唔到危急都唔好答黨鐵

九巴真係攞分

我愛九巴

“靠你搞革命死得啦，企喺度唔知做乜”